\begin{frame}
  \frametitle{Motivation der Arbeit}
  \begin{columns}
    \column{0.9\textwidth}
      \begin{overlayarea}{\textwidth}{1.9cm}
        \only<1|handout:1>{\includegraphics[scale=0.27]{graphic/wilson-chain.pdf}}
        \only<2-3|handout:2>{\includegraphics[scale=0.27]{graphic/wilson-chain-box.pdf}}
      \end{overlayarea}
    \column{0.15\textwidth}
      \cite{RevModPhys.80.395}
  \end{columns}
  \begin{block}{Eine Fehlerquelle der NRG}
    Nur kleine Zahl an Zuständen kann in die Iteration genommen werden, da Rechenaufwand pro Zustand je Iterationsschritt steigt.
  \end{block}
  \pause
  \pause
  \begin{block}{Fragen:}
    \begin{enumerate}
      \item Wieviel Zustände sind guter Kompromiss zwischen adequater physikalischer Beschreibung und großem Rechenaufwand?
      \item Kohärente Basis besser als Fockbasis?
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}
